[日落帝國]老老實實，大家覺唔覺2010年後英國各個範躊都好廢？？

文化輸出：以前有007，戇豆, Harry Potter, 天線得得B，近年乜都冇。

運動：以前碧咸係世界最出名嘅運動員，英超係最歡迎聯賽。近年英格蘭冇咩星味。英超風頭比皇巴攞晒，冇咁受歡迎

音樂：以前有 Beatles, Rolling Stones, Kinks, The Who, Led Zepellin, David Bowie, Queen, Pink Floyd, Oasis, Blur, Radiohead, 近少少 Coldplay。2010年後？

企業：近年除咗出到個Dyson，其它都係日落企業

古典音樂能力檢定 皇家音樂學院&聖三一

D apartment 仲要超垃圾
大廈起到超樣衰，d窗細到一格格，唔想有自然光入屋。
花園仲衰過香港公屋，好少有會所。

你當痢死㗎

連皇室文化都比個nigga收埋皮

垃圾，整個真三一就話你叻

日落係咁

遲啲日頭都唔見
收埋皮